屌米可否不要跌 轉勢爆升

🤣🤣

屌米可否不要跌 轉勢爆升
中銀可否不再插 滿佈哭聲
長江 即使北水趕到也沒用
妄想騰訊會 去陪我共老